宜家用office係咪已經冇辦法一次過買斷？

唔想接受佢個課金形式，同個OneDrive又結合埋，唉！一間Adobe咁做，然後個個都學

adobe正仆街

希望有新公司出嚟打破壟斷

Affinity Photo

Office 2016?

仲有人用正版？？

Adobe 課金mode要年年續

CAD果D仲金, 年年幾萬

家用就好多翻版
公司點敢唔用正版

梨巧口力口力豖者牙用番羽片反車欠件